點睇廚師腸新聞仲多過九西補選&萬億填海

點睇

因為香港人就係咁，你睇吓九龍西補選咁少人投票都知啦

正常發揮

死心...

修身齊家治國平天下

食洋腸咁撚切身緊係處理左先
無腸食 比個真普選我又有何用！

竟然正常回覆

證明連登仔自我中心到仆街

搵批發商老板去選九西隨時贏埋

我地連登不嬲都多正常回覆架啦

前破產管理署處長黃小雲

不嬲都正常（好似係）

咁你投左邊個，如果唔係九西人，你又支持邊個？

輸係意料中事 仲有乜好講

香港人質素一向低

正常，大部分香港人以飲食作為自己核心價值，含腸重要過含投。

選唔到仲要畀垃圾加工食物吊住嚟打，雙重打擊。